去飛揸車入機場泊邊？

各位如題，離開香港5日，你地會泊逸東？

機場咪有停車場

我通常睇自己回程幾多點
如果無咩人既時間就搭的士算啦

機場貴，5日泊790
逸東490左右

養唔起就咪撚學人渣車啦

你渣到逸東泊完又要轉車入機場 咁你不如直接搭巴士入機場好過啦

揸去逸東又要轉車，返黎又要去攞車
嫌貴不如坐巴士算啦

嫌貴就咪諗揸車啦
計住計住你搭的士仲開心

諗起落機要渣車就想死，的士輕輕鬆鬆唔好咩

來回的直應該600啦 你泊車都500仲未計油 你泊逸東不如搭巴士

格下價都唔比?

你渣車唔會平過飛的架啦
除非你去一 兩日 /山卡啦到的士佬都唔屌你

好彩有師兄幫下手。
自己揸都係想老婆坐得舒服，老婆坐的士可以暈車浪。

去逸東可以自己坐的士去拎車，不過想搵個平少少既方法姐。

養車都可以格下價，唔通養車就周街泊咩？

油連橋費加隧道費，住將軍澳160

的士320一程 來回640

逸東轉部S64兜完東涌再兜貨運站、航膳東/西路
幾蚊雞坐半粒鐘，諗起都興奮

想老婆坐得舒服就咪慳個二三百啦

除非一家老幼去，唔係寧願搭的坐巴士啦

呢啲po真係好反智

的士轉機鐵囉

的士都早車浪

爭個三舊 仲要坐的士去攞車咁反智既事都有

暈車浪坐機鐵算吧

坐你車同坐的士有咩分別？

泊係屋企樓下直接叫的士去機場咪算囉

5日唔差太多就直接泊機場啦 行李又要攞上攞落 的士又要等 又要預早出門口泊去東涌

你不如泊青衣城轉機場快綫

你都係想人答逸東姐

上網搵下85的啦，平好多
出入機場呢d真係要搵dc9 停車場錢真心貴

用轉乘優惠日泊青衣站坐機場快線

等我睇下先

咁撚矜貴 搭其他交通轉一輪去拎車同再轉的士有幾撚大分別呀
坐兩三個字的士就已經暈浪？
平時趕時間佢踩單車架 ?

揸得車入機場唔差在泊埋4號停車場啦
一落機就行得

搭S1/S64入東涌攞車又麻煩
搭的士仲要分分鐘俾dc9屌
去得旅行唔差在兩三百蚊啦

一二百都要計就咪揸啦

格價係可以，但係唔係格到咁膠啫
東涌有爛地唔洗錢添，不過泊完你難啲揾到的士之嘛
逸東的士入機場加埋行李應該都60，來回120
行李搬上搬落，落機等大嶼山的士分分鐘排你半個鐘
攪咁大擅野先慳一百幾十

學樓上話齋，泊青衣座機鐵好過

又話想老婆坐得舒服啲
但係又為咗嗰少少錢轉黎轉去
咩邏輯

泊到咁遠 我寧願唔揸啦

利申: 住東涌

喂大佬 緊係二三百蚊重要過老婆舒唔舒服啦

搭的士啦

佢真係多9 餘
一程巴士舒舒服服就到.
如果樓主住沙頭角, 西貢, 大帽山, 流浮山嗰D 地方. 就搭的士好過啦.

的確係想佢舒服少少，易暈車浪無罪既，就係想搵大家分析下先俾多少少資料姐，唔係話200,300就唔洗格價， 想拎個平衡點。

利申:機場濕9員工

此post已完

的士暈車浪

其實仲有Airport Limousine Service o既

HSBC premier $250 一程

「老婆呀，我驚你暈車浪，但係機場泊車又貴喎，咁我地泊架車喺東涌，再轉巴士出機場好唔好呀? 返黎好攰都係要搭巴士去東涌拎車呀~ 大拿拿差成兩舊水喎~」
做你老婆真係夠晒舒服

到底樓主揸架咩車，可以令一個坐comfort都暈浪嘅人坐佢架車就唔會暈

屌你老母 睇你都係果d搭hke既cheap客

機場日泊位少左好多，要就一定要早d book,walkin 通常都無

應該唔係RR都MayBach

去個旅行連果二三百蚊都要計住計住
出到國都唔荒會洗得去邊
索性連旅行都咪撚去啦

搵朋友車/uber囉

揸RR/MayBach 會在意嗰幾百蚊
d錢用晒黎養架車

冇咗架車會死咩，嗌的士啦

貨VAN啦屌
咁大架夠舒服, 又平

揸車出入機場都係為左方便快捷，如果泊到九里遠再轉車唔係好反智咩？

泊東涌轉車真係最唗錢

uber 就最舒服

搭uber算鳩數啦

泊完部車仲要轉車,笑死

渣車去一個目的地 但係要轉交通公具

好撚癲

差幾舊水一係唔好揸
一講到舒服兩隻字
泊機場算數啦

記得book位, 會爆

仲要坐的士來回機場逸東都夠佢泊機場

爭二三百蚊，時間都喺返晒度啦
又話想老婆舒服啲，一係你就自己出東涌攞車返入機場
如果唔係又要你老婆落完機咁攰托啲行李出返東涌，咁樣叫舒服？

就算佢自己出去拎車入番機場...
要老婆一丁友咁累坐係度看行李都唔方舒服

手車都關事既

唔係唔比格價
係個一百幾十都唔識計？
泊4號 最大路
同去逸東一來一回 半個鐘 又轉車又盛
咁都仲要諗
搭巴士算啦你

咁有啲dc9真係chok到仆街
特別係8折的

揸車一講呢啲，啲人就講咪慳個少少

去百佳又識得等有折先掃貨⋯

揸車揸到左駁右駁，你都係搭的士吧啦

你會唔會屋企一卷廁紙都冇, 但係因為所有鋪頭都無特價而唔買, 每次開大都落(有廁紙)公廁?

咁客觀講渣得車嘅都叫生活唔差啦 如果真係咁窮就搭巴士啦

生活唔差都應該知可以格下價？就係每一蚊都係辛苦賺先想計下點樣用盡每一蚊。 生活在細節，每個地方100幾10，其實真係有數睇到。 樓上既師兄話100幾10唔識計，其實點會唔識計？

1️⃣ 機場員工停車場 5日
80x5 +36 + 172
=698

2️⃣逸東停車場 5 日
430 + 100(的士來回) +36 + 172
= 738

3️⃣青衣機鐵轉乘泊車 5日
80x5 + 6+ 69 + 192
=667

4️⃣ taxi 來回
~730HKD

其實只係想大家分享下如果你地去飛揸車又會泊邊？ 唔係要講到無錢就唔去養車坐巴士咁。理性討論一下真係咁難？

的士chok真係同手車有關，自己早排有事揸唔到車，自己平時坐開車以為都唔會暈車，重油重brake急切線，真係唔係咁舒服，唔洗話揸RR 先唔會暈車既。

其實樓上師兄講得正確，去旅行既真係開心大過一切，所以較早前已經決定左直接泊機場，舒舒服服咁俾老婆上車訓到落車就算。

真係十分感激每位肯理性討論既師兄。

坐咩機都要俾你屌？
我坐HX 有心
By the way, HX 好似係full-service carrier

坐UO就係cheap 客？ 這是什麼概念？

師兄，原本諗住真係諗住自己坐車去東涌拎車，不過其他師兄講得岩，如果旅行一次半次就無所謂，如果出trip就另計啦。

的士來回應該唔使730咁貴
來回將軍澳大約540左右
85折的仲平

BTW如果嫌的士佬手車差可以考慮Uber X
或者城巴機場快線都唔錯

利申:機場濕鳩員工

的士佬quote 旅客價350
如果平時番工都係300(飛機維修區)

想老婆舒服保係想泊係逸東再轉車
返黎又坐去逸東再拎車

真係笑撚死

以事論事，機鐵有青衣城泊車優惠既概念，同埋港鐵+領展都有公共交通工具轉乘泊車優惠，其實都係一個唔錯既概念，唔計實際成本其實差不多。

師兄有無試過出入機場係8號幹線因為撞車而塞左個幾鐘？

Thanks

講到自己好撚有道理

其實根本ON撚9

無意罵戰

做人慳自己好喇

唔好慳身邊人

你一係call uber, 坐的士時叫個司機唔好太浪
一係泊機場，想老婆舒服但又想慳錢泊逸東
我平時一兩日trip就泊機場
Long trip就一定call的士
一定唔會好似你咁想泊逸東咁on9

無錯 call uber la

如果計點樣用盡每一蚊，第1-3項最少仲要計埋買車、平時養車嘅錢。

諗得咁複雜，我睇見都暈啫。

坐的士暈船浪，坐私家車我想係車輛速度嘅問題

貪平就咪撚揸好過

反智拍車

反智到

去旅行就豪小小

痴線，機場緊係泊正係8樓路邊，扔低架車就上機啦，冇人拖車架，放心

理性討論下「入機場泊車係邊？」有乜咁值得理性討論

離婚啦
做男人做好咁

如果泊青衣轉乘，要小心無位。
泊機場P4，要記得book位。

上星期我就奶咗嘢，青衣機鐵站無位，
咁揸去機場P4，長期停泊都無位。

P4無位就揸去P5，
途中打去P4問有無位，
個陣行緊第二個迴旋處，
電話入面職員話有位，但極少量，
我就即刻折返。

用咗唔夠1分鐘去返P4，
P4門口依然顯示「長期停泊無位」。
唔理啦，照入。
轉到上長期停泊個閘口，
閘口職員話唔俾入。

我話「2分鐘前打過嚟，職員話有位㗎喎？」
職員話「咁你入啦，但唔一定有位，你有位就泊。」

屌你老味，入到去。
室內斜路4B同5樓露天加埋起碼有40%喺吉位。

仆街使唔使留咁多位俾職員呀！

點解冇人提議call白牌車？
純粹想老婆坐得舒服 嫌的士搖
又可以uber又可以叫朋友又可以白牌車
去得旅行又慳嗰幾舊水咁度縮做乜
咁你不如搭廉航食7仔唔買嘢窮遊好冇？
去旅行為開心 堆人成日左計右計為慳少少
不如你勤力小小搵多啲錢先再去好過你玩得唔過癮

咁撚辛苦
啲腦汁轉嚟轉去都超晒成本

呢條友好核突

用盡每一蚊就坐E車啦

你想平就平盡，想買方便就無謂咁。何苦兩頭唔到岸

樓豬有無搭過龍運/城巴A車？
仲舒服過你架私家車啦

係留咗俾上網預約呀

做你朋友真係淒涼

點計出嚟

泊粉嶺 轉的士入機場

有d人係屋企樓下無泊車位，所以唔係香港ga 時候直接放係機場！

樓主完全唔明 time cost 呢個道理

做男人平時慳自己寧願食幾蚊一個麵包當早餐
都唔想慳自己嘅屋企人
樓主

坐的士去攞車就算尻數啦

機場坐的返將軍澳最多咪又係個零鐘

機場泊4日幾錢？

頭三日$470，之後每日$160

個兩三百婆仔數就算啦 坐的士最舒服又無手尾跟

3號停車場，一上去就係T2，拎住passport同電話直接離境，上機睇套電影就到咗曼谷

回程半夜開咗個罩踩青馬，為旅程劃上完美嘅句號

其實諗真啲
真係格價都比人屌喎
你地唔洗下下屌落去架喎

車本身就係用黎代步嘅
樓主渣完車又轉車跟本就本末倒置
最後唔會舒服左亦唔會平左
倒不如掉低部車搵個司機仲舒舒服服

on9仔無撚腦 呢個世界真係乜人都有
即係唔好講貴嗰幾嚿水 又哂時間又麻煩 仲要拎個老婆出嚟死撐話搭的士會暈車浪真係笑鳩死人咩

香港就係太多呢啲無聊人先會成日塞車
係又渣唔係又渣
渣完仲要輪大米咁等入場
的士果八個字車都會暈到嘔既話你坐地鐵好過啦

想兩公婆舒舒服服就唔好計咁多啦
仲有，時間用錢買唔到

貴咗咁多！

的士狗加價做成

去7日都成千蚊租
唔係貴平問題
係唔值。。。

有時真係唔關貴便既問題
係落完機 (特別如果長途機)
真係無心力揸車

但坐上的士見住的士9 揸到亡命咁
果下真係好想落車

又要揸車入機場又要計嗰兩舊水

不如飛的，慳返d 泊車錢去旅行食貴d

加左勁多, 早幾年好似頭三日350?

揸車走去東涌搭的士入機場真係第一次聽

玩完落機訓覺好過

一係直接泊機場
一係搭交通工具

泊東涌轉車入去真係要幾on9先up得出

機場出東涌飛的要排藍的 我驚你排成半粒鍾都無的士

從來都未見過的士佬quote機場會貴過維修區
平時維修區巴士站貼左一堆機場的士定食價將軍澳300有找
你call個位的哥當你on9定你真係on9

反正CALL的士同去攞車都係行差唔多路

想慳錢柒左就搬老婆出黎
你手咩車咁勁可以唔暈車？

紅都得，機場職員會畀張fast pass 個司機，佢2個鐘內入返機場唔駛再排隊

係香港渣得車就唔好介意錢

都係求一個私人空間同方便

比唔起錢一係就唔好渣

渣得就唔撚好介意

如果你係好介意果幾廿蚊，點解你唔一開始座uber

渣車/搭的士就係用錢買時間咋嘛
要格價梗係坐巴士,仲要係E車

慳個$300麻煩咁多搭的士好撚過

問題係我要渣多半個鐘至九個字車

早機去, 晨咁早未撚訓醒就要揸去...
玩完5日,
晚機返, 玩左幾日倦到仆街, 仲要揸返屋企...

貼錢買難受, 痴撚線架咩

見到樓主去旅行都要計住計住真係肉撚酸
呀生 你依家去旅行定去生存呀？去得旅行又唔捨得用錢既你留係香港算啦

屌你老味做機場唔撚知泊車有得平？
你賣車喇不如

所以其他人係屌得你有道理 搞完一輪之後原來泊機場就係最快最抵最方便舒服果個option 呢啲小學生加減數有幾難計？仲要特登開po問

去咩旅行呀 賣港賊

所以CALL的好過, 仲有司機幫手上落行李

連登仔真係個個億萬富翁
上來格下價有咩問題？？

揸到入東涌先轉車第一次聽

究竟坐的士會暈車，但坐私家車唔暈姐係點

咪撚學人揸車啦弱9智

格價無問題，佢問 uber 機場快線 的士邊個抵 d 唔會有人屌

但你渣車去東涌再轉的士，呢個就智商有問題

唔係講笑，如果去旅行就真係唔好揸車入機場，好麻煩⋯⋯

入去機場梗係泊停機坪，我見好多巴士都泊果度都無人趕

你重細, 你係清水灣努力讀完書
自己養架車果陣就明

on9 post

可能全程50

寄倉

員工$80 1日

用信用卡果d機場接送服務
call架benz s系都係$250一程
仲要有人幫你搬埋行李

坐的士都暈車浪咁搞笑

搭咩的士要730來回

留俾AA呀
我有時渣車返工都係咁

叫司機揸返走

去親旅行都一定搭的士算
果兩程的士可以有幾暈車浪
而且近代comfort屌打一堆垃圾錢七啦

口講話要舒服
但搞咁多麻煩野

叫人幫你揸
收600

有咩問題

死窮撚俾唔錢咪撚揸啦7頭

屌你老母真係弱智，自問自答，自己有哂答案仲上黎問人做咩？

唔怪得機場越來越差，就係請著咁多弱智人仕

唔出奇
某d的士佬腳法真係chok

柴灣來回都唔撚駛7xx 啦
另外仲好意思話返機場
想舒服竟然會諗坐s1/s64

坐完飛機仲要揸車
殺撚咗我好過

算鳩數啦唔洗兜
話想老婆舒服啲又要諗泊遠啲平啲
落完機轉黎轉去已經辛苦過搭的士啦
你老婆搭的士暈浪咪搭uber/搵接機服務囉

想舒服咪call uber 囉 又有discount code
架車分分享舒服過你果架啦

好撚反智
樓主明明係弱智仲要喺度死兜爛兜
冇撚咁肉酸啦

重未潛, 可能重未有一個滿意方案

我明點解坐的士會暈喎
因為好多的士皮味好臭
再加上有啲有香精味，就臭上加臭
我細個都係咁，坐私家車甚至旅遊巴都冇事
但坐的士就好想嘔

我都好怕香精, 加上佢地手車大大腳比油, 大大腳收制, 真係幾辛苦

但想舒服重有uber

500蚊來回的士
vs
1000千幾蚊車租

1000蚊你又要預約
唔預約有位又要駛入停車場
諗起都煩